+2GC下季係咪得豬腦一件前鋒?

莫拉達借到2020年7月
希古恩借返黎無得買斷
咁係咪即係下季靠晒豬腦一件前鋒

唔係

基奧特未續約

abraham

阿衣，Abraham

係喎仲有包輸亞衣
下季擔大旗